金盈呢個look好𨶙正/淫

好似骨妹

mamaday

探股尋圓

卡勞日常生活

0800-0900 食麻友雞面早餐
0900-1000 返工前去公屋睇新移民少婦
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 上香討抄文貼兒登
1200- 1300 用wechat pay食大快活
1300- 1330 睇新聞台女主播打飛機 揸自己對中坑波幻想係梁凱寧對奶
1330- 1500 上141網睇女 再貼yoyo文上兒登
1500- 1700 上n3l搵偷拍圖打飛機。再上兒登開post吹奏wechat pay
1700- 1930 放工，再去公屋睇新移民少婦，上兒登開麻友post，食晚飯
1930- 2000 睇東張西望搵g 玩喜敏同利x恰
2000- 2030 睇渡邊麻友AV
2030-2120 去洗樓叫雞
2120-2300 睇男男GV, 上兒登開gay post
2300-0100 睇多次新聞女主播
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

ps.有車仔比賽前更會開post以麻友做賭注企圖燈車仔贏

男男=嵐嵐

王若嵐

金盈

卡勞咁早

麻友係g

屌你老母樣衰到仆街

仲樣衰過麻友雞

波呢？

去左邊

俾泥妖捉咗去屌

淫過麻油雞

越睇越正，比起班閪面港女好明顯順眼好多

無腳

一般貨色